而家d學生甘有錢架咩

便服日著到甘 對襪都6000

甘乜春

甘你老母

淘寶成身1k

著到咁型咪又係冇女

mk著幾貴都係柒

型?

又萬幾又十萬

即block
甘你老母臭閪 返5p

Zebra 10000

有同學着NMD鞋
好羨慕

淘寶買都要1K?

zebra 100000 笑而不語

有冇巴打知對襪係咩牌子？

柒撚到
嗰背面成個建築工人咁

成功需父幹

著到咁

右手伸一伸
貴過你全身啦
中學雞

著到咁柒
我唔止fear of god
直頭fear of him

點計出黎
zebra值十萬？

甘超大

識佢真人 偷錢仔黎

fail